【終整文宣】分化深藍，拉攏淺藍，叫醒中立，鞏固淺黃

P牌仔第一貼
係到打飛機冇用，唔好等輸，唔該有時間就出去文宣洗版，根據政治取向唔同就用唔同既材料
民意未必係最重要，但係要升級，要成功，就一定要有足夠民意支持

以下拋磚引玉，手機垃圾P圖，文宣必須要有針對性，唔可以用同一張圖或同一件事黎文宣比唔同政見既人，否則必定失敗！

深藍冇可能拉到，就分化，難度頗高但係要努力
E.g.分化政府同警察，分化黑警同警察，深藍大多冇腦，所有野都唔需要fact check, 有幾誇張得幾誇張(各位巴打開始表演)

淺藍救得一個得一個，多一個隊友總好過多一個敵人
E.g. 話佢地知黑警濫暴有幾嚴重，或者插政府無能，淺藍只係比民建聯等賣港派洗腦，未必蠢，必須fact check

中立仲未識醒既就叫醒佢地
E.g. 經濟牌，健康牌，最好燒到佢地痛處

淺黃既支持係絕對唔可以少得，鞏固淺黃支持係必須
E.g. 話佢地知點解唔可以割席，點解一定要贏

深黃基本上唔需要文宣，用時間黎討論行動好過

香港人加油！要贏就要所有人一齊努力
光復香港，時代革命

正經野唔該推

唯一一個意見
隻曱甴可唔可以細隻啲，好核突

P圖新手，sor

30000
29999
29998
29997
...
0

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲